原來不敗奪冠真係好難

in arsene we trust

渣土

雲加只有一個

反雲又入返狗竇

永續

反雲狗又要潛

反雲狗同熱狗一樣都係25但又成日柒

雲加專登放100分，先破到不敗，借刀殺人

04多好，全季不倒

牙銘又背叛熱狗

yes
吾信爺爺就要早死

英超頭五呢幾年一直有進步，係得阿喺李城嗰年之後毫無變化不進則退

我支持民建聯

以不變應萬變

但雲加做到

雲加

因為得阿仙奴冇換過領隊

干爹哋都試過啦

雲加又贏一仗

冇必要

唔換咪繼續好似今日咁

屌 蘇超
搵我去教些路迪都做到啦

可悲既係 同日阿狗輸波 老野回塘了